
                      Por un momento cuando comenzó la película con el trasiego de bicicletas para arriba y para abajo pensé, no puede ser tenemos aquí a Verano Azul, pero la cosa fue cambiando con el transcurso de la película lo tic cómicos aparecían con unas frases que venían de los más pequeños y que dejaban en evidencia alos adultos, cosa que en la vida real también pasa, también es real aquello que con los años que lo que eran prados ahora son casa pues aquí pasa algo parecdo pero el icono de ese verano sigue vivo gracias al esfuerzo humano de los personajes y a la amistad que se mantiene, un mensaje de humildad y también de muy buena amistad
        
            